「原創新歌」新屋嶺哀歌推到有人唱

傳送門

新屋嶺哀歌

幽黑夜 羅網外
荒山野 鐵網中
三千勇士
浴血筋骨 皆斷
異次空間 黑暗時段

斗室內 刑法外
黑警 濫暴 皮綻肉開
他遭非禮
賊贓屈供 招架
雪花紛飛 飄落 這喑夏

天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺

血洗盡 城塞外
蒼天怒 人共憤
以武制暴
儆惡懲姦 正道
願有天光輝 驅盡 這暗霧

光復 香港
光復 香港
光復 香港
光復 香港

927 愛丁堡廣場見

PISH

Push

推呀

P牌冇力

928 添馬見!!!

五大訴求
缺一不可

唔好淡忘新屋嶺
唔好淡忘新屋嶺
唔好淡忘新屋嶺

「原創新歌」新屋嶺哀歌推到有人唱